如果美斯同牙朗倒轉國籍，牙朗會唔會已經登基？

阿根廷就係冇一個決心士氣撚谷爆條team
而且都冇一個強力射手
如果牙朗係阿根廷人可能真係然撚左世盃

係都美欺啦
國家隊有冠喎

迪馬鳩爆底傳中
牙朗頭槌
轟中斜恩彈入然後旁證舉旗offside咁囉

阿根廷呢十年無playmaker多過無射手la

中場班尼加無氣跑唔郁

阿根廷係教練on9
個美沙我到而家都唔明出黎做乜撚

斜恩會被迫害, 冇得入國家隊
阿古路, 迪馬全部係豬隊友

仲要只係Banega level, 阿根廷前線呢十年西瓜, 阿古路, 伊卡迪, 大米 , 多人到

柏方叫ok 美沙 佩雷斯真係廢撚到 仲要場場都唔同陣唔同龍 打fifa咩 用死河床龍未算囉

阿根廷根本就係頭重尾輕

阿根廷教練報夢同我講美沙係阿根廷未來 美斯冇未來 反正都冇盃 梗係要美斯陪美球王練波

對波蘭場12碼已經輸佢啦

PEREZ只係LANZINI傷左補選, 但唔明佢死都唔出下LO CELSO

十六強對法國,算係踢得幾好喇

pavard 球世界波係轉捩點

其實有機牌面點數都阿根廷>葡萄牙 至少佢唔洗成場飛

如果牙朗踢巴塞，我都唔敢想像巴塞有幾撚勁啦

如果沙利蛇係教蛆記既話 成就會有幾大？

比真歷 基特拉 Can子 邊個可以逗住中場？

比真歷都逗得幾舒服啦

葡萄牙一堆二線頭一線尾翼同中場，但唔擅傳控
而且三流嘅前鋒
放小花落去打邊好

牙朗如果係阿根廷都應該打返翼，個波唔經中場，一野踢上去比一堆跑狗防反

美斯識唔識場邊做指揮

阿根廷最大問題係無playmaker所以要美斯墮後
阿朗做唔到呢個角色,佢會好少波踢
而且美沙之流既阿甲仔仲廢過蘭尼,佢應該場場黑面

葡萄牙有邊個playmaker勁過Banega?

阿朗打到無球
霉閪唔得